講個歷史事實比大家知

當年文化大革命批鬥時期中國人出走四散逃難，有好多人偷渡屈蛇走黎香港，亦一有班人選擇唔走留低。

選擇留低嗰班人嘅後代就成為咗而家既支那人大粉紅小粉紅

選擇出走香港個班人嘅後代就成為左而家追求自由民主普世價值嘅香港人

今日共產黨終於殺到黎香港，又係諗走唔走嘅時候，你自己諗點佢。

選擇出走香港個班人嘅後代就成為左而家追求金$ 權力的 藍c？

共產黨最叻係威逼利誘
籠絡1%精英權貴然後去欺壓99%大眾
有冇聽到李克強話¼大陸人會響貧窮線下
但係去到英美澳買名牌全部都係支那貪官貴人
留低嘅 你唔係同流合污 就有心理準備變李旺陽

共產黨做嘢係會不擇手段 不問良心
大陸咁多問題 結果寧願犧牲香港
無本事俾人民幸福去贏尊重
就創造”港獨”假議題出嚟
等14億愚民以為有共同敵人而團結
幾冇良知嘅人先會願意對佢口中”自己人”創造仇恨

好喇 玩大左 依家成真議題